拜登他都坐不穩 要等～

拜登他都坐不穩 要等～

自知侵侵咬得緊 嚇到手震

然後又扮晒逼真 佢冇得瞓

自稱當選搵老襯 我侵不應該再忍

傻登 明明缺選票

仍然慶祝 叫又跳

架已丟 或者就快不能了

美國信心崩潰了

＊登登喊驚了 好彩有燈蕭

(賓州痛失了 只好喊通宵)

或者 當初你應搵燒山高照

你會早已搵得夠選票

左膠慶祝了 不好意思打擾

或者 應該親口請你快走了

好走了 讓你知道

美夢完了 (完了)＊

撐侵大遊行就開始

天祐我侵